距離911結束只剩下不到90分鐘

中共/港共/黑狗要搞事請快

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

計美國時間定香港時間

香港時間
美國時間搞個個訓晒覺

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

藍絲廢老習慣早訓